龔成老師：月入16,000，就無法財務自由？

真係好勵志既故事